{
    "Welcome to the SDC app": "欢迎使用同工发展循环APP",
    "Please enter a pass phrase that will be used to keep your information secure on this phone.": "请输入一个口令用来保护此手机上的信息",
    "Enter pass phrase": "输入口令",
    "Confirm pass phrase": "再次输入口令",
    "The pass phrase is too short": "口令太短",
    "The pass phrases do not match": "两次口令不一致",
    "Use this pass phrase": "使用这个口令",
    "Security Check": "安全检查",
    "Enter pass phrase to begin": "使用口令开始",
    "Go": "去到",
    "The pass phrase was wrong": "口令错误",
    "Reset all data": "重新设置所有数据",
    "You will lose all data and reset to a blank app": "你会丢失所有的数据，回到初始状态",
    
    "Settings": "设置",
    "System Settings": "系统设置",
    "Please enable camera permissions in the system settings first": "请先在系统设置里开启允许使用照相机",
    "Scan QR code": "扫描二维码",
    "Scan a QR code from the secure website to begin setup": "从这个安全的网站扫描二维码开始安装",
    "Unable to access camera": "不能使用照相机",
    "An update is in progress...": "正在更新...",
    "Installing...": "安装中...",
    "An update is ready and will take effect when you restart the app.": "更新完成，重启应用使用更新版本",
    "Restart": "重启",
    "App Info": "应用信息",
    "Version": "版本",
    "Description": "描述",
    "Success!": "成功!",
    "Settings Imported": "导入设置",
    
    "Coaching": "教练",
    "<small>[</small><span>re</span><small>]</small>focus": "<small>[</small><span>重新</span><small>]</small>聚焦",
    "[re]focus": "[重新]聚焦",
    "refine": "改善",
    "review": "回顾",
    "staff development cycle": "同工发展循环",
    "My Coach": "我的教练",
    "my coach": "我的教练",
    "My Coachees": "我教练的人",
    "my coachee": "我教练的人",
    "Coaching Appointments": "教练约谈",
    "Request Meeting": "请求见面",
    "Conversation": "谈话",
    "Position Focus": "职责焦点",
    "Appointment Finished": "约谈已完成",
    "Confirm Meeting": "确定见面",
    "Meeting Confirmed": "见面已确定",
    "Meeting Completed": "见面已完成",
    "Position Refine": "改善职责焦点",
    "Position Review": "职责回顾",
    
    "Create Request to": "提出一个请求",
    "Date": "日期",
    "Time": "时间",
    "Request this meeting time": "请求这个时间见面",
    "I would like to meet at...": "我想要在...见面",
    "Submit meeting requests with the form above.": "提交上面的信息申请见面",
    "would like to meet at": "想要在...见面",
    "Cancel appointment": "取消约谈",
    "Are you sure?": "你确定吗?",
    "Finished?": "完成了吗?",
    "This will mark the appointment as completed": "这会标记你的约谈已完成",
    
    "Key Ministry Objectives": "关键事工目标",
    "Personal Development Plan": "个人发展计划",
    "Key Development Assignments": "关键发展任务",
    "Desired Results": "期望的结果",
    "Progress Made": "进展",
    "Changes Needed...": "需要的改变...",
    "Changes Needed": "需要的改变",
    
    "Error": "错误",
    "There was a problem reading your data": "出现错误，无法读取你的数据",
    
    "Cancel": "取消",
    "Save": "保存",
    "Save and Close": "保存并关闭",
    "add": "添加",
    "(swipe result left to delete)": "(向左滑动删除结果)",
    "(swipe item left to delete)": "(向左滑动删除此项)",
    "Enter change": "输入改变",
    "Edit Objective": "编辑目标",
    "Delete the whole objective?": "删除整个目标?",
    "Delete": "删除",
    "Delete?": "删除?",
    "Delete Objective": "删除目标",
    "Please confirm": "请确认",
    "Are you sure want to delete this item?": "你确定要删除这项吗?",
    
    "Show me": "给我看",
    "Ignore": "忽略",
    "Enter item": "输入项目",
    "Enter result": "输入结果",
    
    "Conversation 1: [re]focus": "第一次发展对话:  （重新）聚焦",
    "conversation 1 content": "<p>建立职责焦点</p>  <p>60 分钟 预备<br />  注意:<br />  此同工的角色是什么？此角色存在的目的？主要及关键事工责任是什么？ (从团队计划来看）此同工的个人发展优先是什么？此同工所需专业发展的基本要素是什么？</p>   <p>60 分钟  发展谈话<br />  讨论上述并完成职责焦点<br />   如果有，团队或事工策略计划、同工的工作说明与个人发展计划都对这个发展对话有帮助。</p>   <p>职责焦点的成果: <br />个人事工和个人发展计划。</p>",
    
    
    "Conversation 2: refine": "第二次发展谈话：改善修正",
    "conversation 2 content": "<p>60 分钟<br />  按照要求调整职责焦点。</p>  <p>使用职责焦点作为发展谈话的焦点。<ul> <li>到目前为止，有什么是进行得不错的？</li> <li>到目前为止，有什么是进行得不尽人意的？</li>  <li>你正在学习什么功课？</li>  <li>你会做什么改变？</li>  <li>你会多做什么？少做什么？</li> </ul></p>  <p>继续进行: <br />  如果你或你的团队成员无法找出合适的发展领域，这个时候或许就是需要360评估的时候了。</p>",
    
    
    "Conversation 3: review": "第三次发展谈话",
    "conversation 3 content": "<p><b>第三次发展谈话<br />  30 分钟预备<br />  90 分钟发展对话</b></p>  <p><b>这个发展对话有两个方面：</b><br />  此职责焦点是否以及如何对焦于事工优先次序？<br />  此职责焦点如何与个人的其他方面配合？<br />  未来一年需要考虑什么样的改变？</p>  <p><b>继续进行:</b><br />  如何能够让下一个循环，就是重新聚焦的发展谈话<br />  达到效益最大化？<br />  是否有一个清楚的团队策略计划？<br />  是否草拟或修改一份完整的工作说明？<br />  是否得着更多个人发展计划之讯息？</p>",
    
    "edit profile": "编辑我的基本信息",
    "lock app": "锁上应用",
    "my": "我的",
    "development": "发展",
    "events": "事件",
    "goals": "目标",
    "settings": "设置",
    "Events": "事件",
    "Welcome": "欢迎",
    "Select an event for more details.": "选择事件了解更多细节.",
    "Event Location:": "事件地点:",
    "Registration Window:": "注册窗口:",
    "Conference Dates:": "会议日期:",
    "Check-in:": "入住:",
    "Check-out:": "退房:",
    "Contact:": "联络方式:",
    "Register": "注册",
    "Delete Registration": "删除注册",
    "Registration": "重新注册",
    "Attendee": "参加者",
    "Family": "家庭",
    "Housing": "住宿",
    "Conference": "大会",
    "Travel": "行程",
    "Confirm": "确认",
    "All staff (except US and Canadian STINTers) are required to attend Development Week.": "要求全体同工（除了美国和加拿大的STINTer以外) 必须参加发展周。",
    "All Staff and STINTers are required to attend ASC 2019": "要求包括STINTer在内的全体同工都必须参加2019全体同工大会。",
    "Check all family members that will be attending the conference.": "如果出于某种原因你不能参加，你必须得到HR的批准。请联系你地区的HR团队。<br/><br/>如果你已经得到批准，请取消勾选不参加的家庭成员。确认你已经得到批准，并写下原因。<br/><br/>如果缺少一个家庭成员，你需要先在HRIS添加他们，才可以继续。",
    "Next": "下一步",
    "Confirm your family information is up-to-date. We have shown the most commonly updated fields as a preview but you are responsible for all of your profile to have accurate information.": "确认你家庭成员的信息是最新的。我们显示最常需要更新的方面供你预览。但你有责任确保你所有的信息都是正确的。去到HRIS.beijixing.me进行更新。",
    "Your profile is missing the following required information to complete registration.": "信息缺失，你需要填写以下必要的信息来完成你的注册。去到HRIS.beijixing.me进行更新。",
    "Please log on to HRIS to make any changes to your family's data.": "请登录HRIS更改你家庭的数据。",
    "Edit Profile": "编辑基本信息",
    "Staff Account:": "同工账号:",
    "Staff County:": "同工所属国家:",
    "Passport:": "护照:",
    "Passport Expiration:": "护照过期日期:",
    "Blood Type:": "血型:",
    "Allergies:": "过敏的方面:",
    "Missing Data": "缺失的数据",
    "Back": "回去",
    "Room Booking Information": "房间预订的信息",
    "Standard Room": "标间",
    "Check In": "入住",
    "Check Out": "退房",
    "Remove Room": "删除房间",
    "Add Room": "添加房间",
    "Additional Requests": "其他的要求",
    "Not all requests are guaranteed but will be evaluated individually.": "不能保证满足所有的要求，但会按照个人情况而定。",
    "Extra Bed": "加床",
    "Crib": "婴儿床",
    "Share a room": "分享一个房间",
    "Roommate Request Code": "室友请求代码",
    "Special Instructions": "特殊说明",
    "This conference is multilingual. Please choose a translation preference.": "这个大会是使用多种语言。请选择翻译偏好。",
    "Assign a childcare program for your children.": "为你的孩子报名参加儿童托管活动。",
    "Travel Info": "行程信息",
    "Create an arrival or departure travel option. Then assign it to a family member.": "创建一个抵达和离开的选项。然后指定给一个家庭成员。<br/><br/>使用'添加行程选项'按钮输入抵达和离开的行程。然后从下拉菜单中为参加者选择正确的抵达和离开的航班。",
    "Add Travel Option": "添加行程选项",
    "Choose arrival...": "选择抵达...",
    "Choose departure...": "选择离开...",
    "Arrival": "抵达",
    "Departure": "离开",
    "Please confirm that your registration is accurate.": "请确认你的注册信息是正确的。",
    "Attendees": "参加者",
    "Edit": "编辑",
    "Confirm Registration": "确认注册",
    "Please choose...": "请选择...",
    "Create or enter roommate's code.": "创建或者输入室友代码。",
    "List special instructions here...": "在此处列出特别说明...",
    "Travel Option": "行程选项",
    "Create an arrival or departure travel option.": "创建抵达或者离开的行程选项.",
    "Flight number or other travel details": "航班号或者其他行程细节",
    "Date &amp; Time": "日期; 时间",
    "Enter name here": "在此处填入名字",
    "Profile": "基本信息",
    "Select a family member to view their profile information.": "选择一个家庭成员，看其基本信息。",
    "Done": "完成",
    "Contact": "联络方式",
    "Work": "工作",
    "Passport": "护照",
    "Medical": "医疗",
    "Name": "名字",
    "Given Name": "名",
    "Surname": "姓",
    "Name (Pinyin)": "名字 (拼音)",
    "Preferred Name": "喜欢被称呼的名字",
    "Additional Information": "其他的信息",
    "Profile type": "基本信息类型",
    "Birthday": "生日",
    "Birthday:": "生日:",
    "Gender": "性别",
    "Marital Status": "婚姻状况",
    "Citizenship": "国籍",
    "Preferred Language": "选择使用的语言",
    "Is Family Point of Contact?": "是否是家庭联络人?",
    "Email": "邮件",
    "Secure": "安全",
    "Non-Secure": "非安全",
    "Worker": "工人",
    "Account Number": "账号",
    "Account Country": "账户所属国家",
    "Assignment": "工作委任",
    "Team": "团队",
    "Team Location Hierarchy": "团队所在地的级别",
    "Region": "地区",
    "Team MCC": "团队 MCC",
    "Team Location": "团队地点",
    "Is Primary Assignment?": "是主要的工作委任?",
    "Number": "号码",
    "Country": "国家",
    "Issue Date": "发行日期",
    "Expiration Date": "过期日期",
    "Blood Type": "血型",
    "Allergies": "过敏方面",
    "Health Issues": "健康问题",
    "Your first name": "你的名",
    "Your last name": "你的姓",
    "Name (汉字姓名)": "姓名 (汉字姓名)",
    "Preferred name": "喜欢被称呼的名字",
    "Team location hierarchy": "团队所在地的级别",
    "Team location": "团队地点",
    "Your passport number": "你的护照号码",
    "Your passport country": "你的护照国家",
    "No allergies": "没有任何过敏",
    "No health issues": "没有健康问题",
    
    "view profile": "查看基本信息",
    "Welcome to the conneXted app. If this is your first time to log in please wait while we connect your staff account": "欢迎使用conneXted应用。如果这是你第一次登录，请等待我们连接你的同工账户。",
    "Permissions Needed": "需要权限",
    "QR Code Scanner": "二维码扫描",
    "Update Ready": "更新好了",
    "There are no email records": "没有邮件记录",
    "There are no worker records": "没有工人记录",
    "Services": "服务",
    "Region": "地区",
    "Team": "团队",
    "Please inform us of any services you would like or require while at the conference.": "请通知我们，在大会期间你想要或者请求哪些服务",
    "Medical and Counselling Services are available during the conference. If you would like to see a Doctor or Counsellor, please select them below. You will be contacted later to arrange a time.": "大会期间会提供医疗和辅导的服务。如果你想要见医生或者辅导，请在下面勾选。之后会有人联系你确定时间。",
    "Needs translation": "需要翻译器吗？",
    "Select your native language.": "译请选你的母语。",
    "Would like a medical appointment": "想要约见医生",
    "Would like a counselling appointment": "想要约见辅导",
    "Would you like to delete this travel item": "你是否想要删除这个行程",
    "Financial Summmary": "财务总结",
    
    "Submit Feedback": "提交反馈",
    "Welcome to the conneXted app. If this is your first time to log in please wait while we connect your staff account.": "欢迎使用conneXted应用。如果你是第一次登陆，请等待我们连接你的同工账户。",
    "Update Registration": "更新注册",
    "Provide a reason why not attending.": "请提供原因为什么你不参加.",
    "Region:": "地区:",
    "Team:": "团队:",
    "Birthday:": "生日:",
    "none": "没有",
    "Double Bed": "双人床",
    "Two Twin Beds": "两张单人床",
    "Rooms can be either: twin - two single beds or double - one queen bed.<br> <br> If you request multiple rooms we will try to give connecting rooms when possible. Priority will be given to families with younger children. If connecting rooms are unavailable, we will give neighboring rooms.": "可选房间: 单人床 - 两张单人床 或者 双人床 - 一张双人床.<br> <br> 如果你想要多个房间，我们会尽量给你两个连接的房间。但会优先把这样的房间给孩子比较小的家庭。如果连接的房间没有了，我们会给你安排挨着的两个房间。",
    "All rooms will have 2 single beds. Roommates will be assigned. If you have a roommate in mind, please talk to them before and create a roommate code. Both of you must use the same code.": "所有的房间都会有两张单人床。会给您安排室友。如果你有想要一起住的人，请提前跟他们沟通，创建一个室友编码。你们两个人需要使用同样的室友编码。",
    "Room Type": "房间类型",
    "The roommate codes should be 6 characters. We recommend using both roommate’s last initials and 4 random numbers.": "室友编码需要是6个字符。我们建议使用室友姓的首字母加上4个随意的数字。",
    "Would you like to delete this travel item?": "是否要删除这个行程项?",
    "Enter reason here...": "这里填写原因...",
    "Information needed": "需要的信息",
    "Please provide a reason why one or more family members is not attending.": "请提供原因为什么一个或者更多的家庭成员不参加。",
    "Confirmation Required": "需要确认",
    "Have you confirmed that all your family's data is up-to-date?": "你是否已确认所有家庭成员的信息是最新的？",
    "No, I need to look again.": "没有，我需要再次查看。",
    "Yes, it is current.": "是的，信息正确。",
    "ex: AA1234 or Train": "例子: AA1234 或者 Train",
    "Confirming Registration": "注册确认中",
    "Registration Sent": "注册信息已发送",
    "What would you like to do next?": "你接下来要做什么?",
    "Register for another event": "为另外一个活动进行注册",
    "Edit this registration": "编辑这个注册",
    "I'm done for now": "暂时就到这里",
    "Describe your issue or share your ideas.": "描述你的问题或者分享你的想法",
    "Conference Charges": "会议费用",
    "Housing Charges": "注册费用", 
    "Service Charges": "服务费用",
    
    "Your profile is missing the following required information to complete registration.": "缺失以下必要的信息，需更新信息来完成你的注册。去到HRIS.beijixing.me更新信息。",
    "Include Screenshot": "包括截屏",
    "send": "发送",
    "cancel": "取消",
    "sending...": "发送中...",
    "sent": "已发送",
    "ok": "可以了",
    
    "Event Name Tags": "活动名牌",
    "Please tap a name tag below to edit the photo that will be used for your event name tag.": "请点击下面的一个名牌，为你的活动编辑照片。",
    "Edit Name Tag": "编辑名牌",
    "Change Photo": "更换照片",
    "Close Page": "关闭页面",
    "Take a photo": "拍照",
    "Choose a photo": "选择一张照片",
    "Delete photo": "删除照片",
    "Please select 3 courses. We might not be able to give everyone their first or second choice of class. Please explain the reasoning for your class choice order. Particularly we need to know if you are not selecting an IBS class that you still haven’t taken why you feel it is important for you to put a different class as a higher priority.": "请选择3门课。有可能你不会选上第一门课或者第二门课。请解释你选课的顺序。特别是我们想要知道如果你没有选择你还没有学过的IBS课程。为什么你觉得选择另外一门课对你来说更优先。",
    "Preference #1:": "偏好 #1:",
    "Choose a course...": "选择一个课程...",
    "Preference #2:": "偏好 #2:",
    "Preference #3:": "偏好 #3:",
    "Selection Comments:": "解释如此选课的原因:",
    "ex. 'My first choice is the last course I need to finish my IBS'": "例如，'我的第一选择是我IBS课程需要修的最后一门'",
    "Edit Photo": "编辑名牌",
    
    "Initializing your data...": "正在初始化你的数据...",
    "This might take a moment.": "可能要花一点时间",
    "Update profile and application data": "更新基本信息和应用数据",
    "Tap below to fetch your current HRIS data and refresh application data.": "点击下面获得你最新的HRIS数据，并更新此应用的数据。",
    "Update data each time I log into the app.": "每次我登陆此应用的时候都更新数据。",
    "Update Now": "现在更新",
    "Connecting your account": "正在连接你的账户",
    "Connecting applications": "正在连接你的应用",
    "Error connecting account": "无法连接你的账户",
    "This will fetch the latest data from the server without affecting any locally changed data. Continue?": "这会在不影响本地已更改的数据的情况下，从服务器获得你最新的数据。是否要继续？",
    "Update Data": "更新数据",
    "Data update is taking a long time, there may have been a problem. Please try again later.": "数据更新时间过长，可能存在问题。请之后再试。",
    "Sorry": "抱歉",
    "Okay": "好",
    "Are you sure you want to delete this photo?": "您确定要删除这张照片吗？",
    "Delete Photo": "删除照片",
    "OK": "好",
    "Cancel": "取消",
    "Updating Data": "更新数据",
    
    "Translation": "翻译",
    "Medical": "医",
    "Counseling": "辅导服务",
    "Childcare": "育儿",
    
    "Update Available": "可更新",
    "There is a new app version available. Would you like to download it?": "现在有一个新的版本。你想要下载吗？",
    "Tap below to update to the latest app version with bug fixes and new features.": "点击下面获得最新的版本，错误被修复且具有新的功能。",
    "Download Now": "现在下载",
    
    "Missing Photo": "缺少照片",
    "It looks like you are not attending the conference. Is that correct?": "看起来你是不参加这次大会。是这样吗？",
    "Yes, I am not attending.": "是的，我不参加。",
    
    "No network detected. Please try again later.": "没有网络，请之后尝试。",
    "Make sure you are connected to the Internet before trying to scan a QR Code.": "确保你连上网络后再扫描二维码。",
    "No Network Detected.": "没有检测到网络",
    "Queuing Registration": "排队注册中",
    "Registration Queued": "注册已排上队",
    "Your device is currently offline. We will attempt to queue your confirmation and send it again once you are connected.": "你的设备当前离线。你连上线以后我们会尝试排队确认你的注册",
    "No Network Connection": "没有网络连接",
    "Make sure you are connected to the Internet before trying to update your data.": "更新数据前请确保你已连上网络",
    "Debug Settings": "Debug Settings", 
    "Enable remote logging": "Enable remote logging", 
    "Custom server settings": "Custom server settings", 
    "IP Address:": "IP Address:", 
    "Port:": "Port:",
    "Start Now": "Start Now",
    "Stop Now": "Stop Now", 
    "Default IP": "Default IP", 
    "Default port": "Default port" 

}